[Admin 入]LIHK 功能討論

首先好多謝所有在創造出LIHK出過一分力既人. 無你地,我地無一個咁熱鬧,咁有氣氛既地方討論.

跟住就入正題,
1. HKG+ 個app 做引用的時候唔會將引用post 的引用內容再post 出黎,現在lihk 會, 個人認為會令個post 長咗唔少,大大影響閱讀

2.HKG+個app 在瀏覽主題的時候, 出post 者名是在題目下面,現在變成作者名在題目上面,而且主題與主題間距不足,容易入錯post.

以往的setting 相對人性化及方便,所以提出建議,望LIHK Admin 考慮, 謝謝!

推一推

想要返個隻眼既function

初初用都試過入錯 仲以為係自己入錯

係 眼function 好方便 而家要撳多下追故模式 無咁user fdly

呢個堅煩

同埋表情想要返hkg+ 隻排法

唔怪得我成日都入錯post

我都係,本身有d 散光,以為自己禁錯,望清楚d 先發覺個作者放咗喺題目上邊

Pish